留學生考車一問

想問係下年10月中到2月尾倒可唔可以考埋筆試同埋路試加攞埋國際車牌

要考到車牌，等一年過埋p牌先可以換國際車牌喎

Gum 我係10到2月期間幫我考唔考到

Push